覺唔覺得BACKUP佬應該捐番晒所有收入出黎?

仆街

比左首期